學術討論-點解要去酒店擺酒？至少蝕廿萬都制

坦白講吖自從入咗飲食業之後
就唔係好明點解大家都要去酒樓擺酒
但眼見身邊太多人因為喺酒樓club one煌府，譽宴擺酒，可以賺錢去巴黎度蜜月
酒店冇翅，仲要加錢食鮑魚，最後埋單至少要賠20至30萬
究竟係咩原因大家都仲喺酒店擺酒

係愛
clubOne賺十萬好過

花之戀打成平手

冇呢d on9文化酒樓酒店點搵錢？

我都唔知

前年擺酒 5千8蚊一圍全包
擺左12圍都唔駛7皮 聽番d 親戚講又話好食
坦白講 平到咁 就算請埋d 賓客食唔收人情都唔肉赤
地點又方便 一出紅磡火車站就係

真係唔知點解要擺酒店

年尾或者大好年
連康得思 帝京 帝苑同埋垃圾勁舊九龍香格里拉
本身已經set咗2萬蚊起跳

除非你揀叉燒炒飯或者冇鮑魚嘅餐單，一萬七

酒店係比d有錢人，有能力既人搞排場嫁
咁都好討論

香港唔老黎

睇你識咩朋友
我老婆一班護士醫生
我果邊有上市公司高層

唔擺酒店你對唔起封人情呀

巴打係邊度搞😂😂

用錯icon

無計
疊馬英雄主義掛
主要係啲長老要威

啱啱擺完間靚 d 嘅一站式 差唔多回到 7 成